---

title: 关于
fancybox: false
hide_copyright: true
cover: 'https://zimiao.moe/images/cover/ub4ihgy9lq08lu1.jpg'
date: 2017-03-21 03:17:22

---
# 关于我
- 95后，广door人，爱好冻鳗、音乐、游戏、折腾。
- 本人比较内向，不大会主动找人，但私聊我还是会回应的。
- 咸鱼玩家，手残音游玩家，FPS 和 MOBA 苦手。
- PC端主要玩策略类、解谜类和沙盒类的游戏；
- 策略类主要是帝国2，已经很久没玩了；
- 解密类的有《The Witnes》，这游戏非常烧脑，并且是个 3D 游戏，晕 3D 的要慎入；
- 沙盒类主要玩《Minecraft》和 《Factorio》，两个都是非常杀时间的游戏，MC 我都是玩单人模组，Factorio 基 本都是和同学玩，要联机可以私聊我。
- 前 LL 日服玩家(已弃坑)；现任 Producer，主推灰姑娘；*346 PRO* 担当有蘭子、阿妮婭和卯月；*765 PRO* (弃坑状态)担当阁下、MIKI 和白石䌷。

# 设备
- 爪机：XiaoMi MIX2S 和 ZUK Z2
- 平板：IPad Pro 2017 10.5 和 IPad Mini 5
- PC：Hasee ZX7-CP5S2
- 游戏机：PS4 Pro 和 Nintendo Switch
- 其他设备：星际蜗牛 和 E3 服务器

# 社交
- Twitter：[@zimiao_](https://%74%77%69%74%74%65%72%2E%63%6F%6D/zimiao_)
- Steam：[梓喵](https://%73%74%65%61%6D%63%6F%6D%6D%75%6E%69%74%79%2E%63%6F%6D/id/zimiaomoe)
- Telegram：[梓喵](https://%74%2E%6D%65/A_Zimiao)
- Nintendo Switch：SW-2018-7358-1706
- <figure class="half"><img align="left" src="https://%70%73%6E%63%61%72%64%2E%7A%69%6D%69%61%6F%2E%6D%6F%65/1/zimiao_.png" /><img align="left" src="https://%70%73%6E%63%61%72%64%2E%7A%69%6D%69%61%6F%2E%6D%6F%65/1/taoqixiong.png" />
<img align="left" src="https://%64%65%72%65%73%75%74%65%2E%6D%65/368527583/large" />
</figure>

